[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6288)

大哥

Fast

P都無

佐助！

唔記得買韓假角大

係我搶架 應該係我架

重新啟動💘
蒙特雷❌
迪祖亞拿❌
中岸水手❌
獅吼

贏佢

樓下食屎

幾角依家

屌 bot狗

對了

俾番錢你咪買

呢位ching有見地

唔係冰足20分鐘掛屌你

閪部點叫？

超重心

貓叫

東京熱 8.5b gel

閪京9c goal

清 今日 唔多掂啵

1-1

重心

屌 東京閪埋

1:1 鳩！！！！

多謝大哥讚賞

失禮了

？？

東京1:1

東京閪埋

得狗又岀燈水

屌。東京。

鳩鳩鳩鳩

屌你老母 輸撚死人

閪京

屌你咩東京，屌打人又比人偷到雞

閪京又閪

橙 又對左

鳩！！

大鳩三神刷C有回報

今日咁難賭

係

我贏硬

000000000

好想出水 得唔得

西京季季都係咁架啦 不意外

閪京-1g

又閪

臭閪京

你同得就主 86就客
咁我買和波算

東京場角仲有得爆 依家和緊

西部聯

西部聯FG

Ok

東京入翻粒啦屌。

場波腰斬

[black]爽[/black]

你收皮啦好唔好
比人jer就叫人睇返之前
同班死差佬講拉闊啲畫面有咩分別

兩個打一個都輸？ 客了

閪部聯

上盤真係比狗屌

中

咁我今日唔出 聽日出

客！100% all in

澳職小注半和 贏左就落街下午茶

出咩水？口水？？？？

三神
和 1 100
W 2 100

照出 想跟對家

西部聯14.5b低過4倍

上盤係比傻鳩買
下盤撚開波已經贏半格

我屌你咩

到

k

好

佢jer me 我唔開心 不出了今日

Lm

你老母出水就有份

閪京快入

ALL IN 客

86你係都要最後一刻先出

東京原地解散啦，屌打都可以比人追和

藍翼廢到

真 咁辛苦都唔知做乜
比人追和又要輸 唔入波又要輸

韓假8.5b 24

有即場唔睇定啲先買嗎

三神cup派出10個channel名額

早幾分鐘講洗死咩

傻鳩三星

Ae86呢啲老爺爛車，出水係會慢少少㗎啦

上盤撚又輸

乜撚嘢事 買三星就閪

三星 0:1

原來是你

東京

111111111 腳斬波

江原

東京俾多粒

我

有料到

閪京閪星

-86k幫手下叫大分三神入波啦屌

即落10.5

東京落地獄啦屌

-86k

11.5b 穩了

貓叫今場穩

無買 唔關我事

細波角大

Fc東京我屌你老母

10.5 足水補多注算

屌你江原閪到咁都入到波 派分？

你場場都無撚買架啦 幫手叫下洗死？

西鑽❌
水原❌

又要叫反 cup 好攰

又一場角細

江原半客 4倍

我有買

屌你老母臭閪

三星真仆街

睇左你幾場 今場先開始買你對家

閪京立即入波

女人係咁自私

又要嗌cup

米五 水原
-86 江原

閪部聯買咩好

都係龔仁無私啲

想問東京而家幾c?

想要貓叫第一球

俾人㩒屌 真係追條閪

閪京唔好咁掃興

杜狗又輸

我屌你老母東京

角呢？？？ 屌你

東京入啦屌。

好似9

9

咁你幫下叫呢場啦

西步啲角球怪怪地

事實
8/10

馬會精選真係

跌水跌到痴線

俾哂機會人掃平貨角大

角球盤跌得好快

開場6分鐘 咁快到9.5
馬會做慈善家？

1111

1cccccc

角來了

點樣扮閪部叫？

1c

11111

直路巴 堅持角大？

吱吱叫

上半比8C黎

水聲

東京我屌你老母咩

澳假唔買角大不如唔好買

單刀橫傳

山齊士好撚廢

東京搞咩連3神都搞唔掂

1c之後馬會hold住左個角球盤

222

2222222

2c

好撚掃興

死仆街東京食撚屎

知自己開撚錯啦 肯定

好彩入得切9.5b

貓叫禁住屌

2.5s

死仆街閪京場場都係咁撚樣 買佢對面又絕殺我

仆街掛住喺度講唔記得買

馬會做慈善家呀 咁快跌盤 唔好撚買啦

貓叫場場禁屌都比人入信佢3次閪3次
今次買對家fg

似

咁貓叫FG 100%

gchi

乜撚嘢水手25分榜首

死仆街東京死全家啦

話左大分1000%

閪京咁樣輸半

閪部入未

今輪日職心水
fc橫濱❌
比馬✅
三箭✅
柏雷✅
鯨魚✅
水手✅
三神✅

1740返嚟收錢算

喔

西部聯真係廢唔係扮

三星又撚狗

333

人妻都係走盤姐

333333

444

4444

孖多幾隻啦

要20角嗎?

冇人提我開波..

上半有8-9C就穩

13 14.5 點買呀

細Lo

曾經9.5買唔切真係

有即角

派錢9.5

咁高唔追啦

頭g出的 不是我

剧你老母，三星腳都無撚起過

有10.5 9.5又唔買

11.5b 諗左陣就連2c
睇下半場有咩入下貨算

半00了

澳假唔買角細

買不切

大波！

三星比番一半我 得唔得

唔好買

韓仔半大未

全北1-1

3星角又冇 伏撚到

咪搞鳩我個半和啊！

2021年仲大波大波

係咪輸到傻左

原來馬會真係派錢

20分鐘4c CLS

三叔俾兩個角係咪好撚高要求

腳都無起過 我記得上星期有一場波都係咁

咪水原打吡

青山走犯

咁多位我返黎啦

澳職13角10 1 100

1

咪嘈 落咗兩隻乳豬落去

lm

上場打水原fc 已經係
我有買

上半比8-9C黎

幫人起機專家三星

上半俾兩個角來好嗎三叔

s

得狗我屌你老母

555

放左啦...而家正常人

咁都唔入

5555555

me

55555

喪送c

三星都唔識入波 最多都係輸半

往績未試過過2球

比佢亞冠fake左

屌你明明偷走，當自己放咗，快啲返嚟喇

日本仔射咁靚都救到

水原cup

往績是用來打破的

cup 佢老母喇 三星

等入球1.5b睇下有無

搞掂

有e生紙架

大波24
澳假不再

禁屌唔入對面入是常識吧

all in左貓叫 希望追到數

啱啱 9.5 派錢

上呀屌

又all in

Samsung 1-1

1:1

西部係咪玩完

三星叔唔求你入多粒 唔好再失就得

低水大波成日開唔出
D高水大球就開撚晒

求半場俾兩個角我走盤算

角大是派錢的

輸鳩死呢幾日

澳假半大無心跳

識捉路未

收嗲喇

開始 ~

開始無心跳 ~

加入左角大黨

頂住啊！

半和局面

拉！

又韓K半和

捉鬼咩 成個下午淨係買左藍閃電

屌你老母 一隻都無。賭撚

100%作客半和

推唔好再買大波

輸到仆街

Jump哂

琴晚輸到啪啪聲
唔好再講了

西部第一球都幾好分 2.18

貓叫入未

兩場

時間問題

一日大波黨終生大波黨，就算明知開硬細都要買$10

唔使錢咩

反底！ 一齊

迪亞文迪同貝利沙一出就可以大波波了

我了

你帶領一下先啦

唔同錢作對

86k一講完即無角🤣

係, 屌佢個嘴

贏11.8夠食燒賣

屌咩咁惡

水晶>拖肥
藍十>水手

澳假半和易到gel 定

有10.5 11.5買未...

你已經俾金錢蒙蔽咗

飛馬2-1

獅吼個11號廢到

西部快啦 想吉一串炸燒賣

有預感半場事但有一粒..

一陣買乜

輸完兩場墨超 會唔會輸埋西部

0角

茅西
Long 高日本仔

唔買大波之後 人真係精神左..唔使再睇炸彈

貓會射一粒

澳假半大24

賭到無癮

閪部幾似樣
攻勢入肉好多

尋日俾人炸走咗800蚊 好心痛

Chow龍好穩 球球接撚實痴線

半和

10蚊都想燈埋

西部球球都射到咁正

就係差貝利沙d 把握力

頭廿分鐘貓叫都係咁

茜克蛇帶領未

屌 入完波都冇得慶祝住

獅吼個11號斷腳未 腳腳都控唔到

thanks
買左貓ng

炸燒賣 我鍾食

贏錢就唔會無癮
只有輸錢先會

豬

貓叫

班仆街唔越位唔識入波

真係冰左角 屌喇星

又高又瘦
成條柴咁

有1.5b

而家做E神（角球神）好過

貓叫又唔識傳又唔識搶 點嬴

一陣餓超想買下盤

你買角細個喎

12m + 12m

西部快入

山齊士派撚完膠未

屌 條11號又失

呢到只有一個角球神，就係咪再賭啦

同你一樣輸到仆街

韓假有角未

半場0c

有86k講完
大家有番11.5買

原來是他 咁我服了

有冇奇蹟半大

禁區都去唔到 想比都比唔到啦

86講完真係冰勁

半和！

閪部半大點叫

好耐冇見佢帶領了

無落雨 所以買左大

原

半場10 唔閪好煩

咪屈

真 平時跟佢好穩

原本都好地地 你一出聲就真係無角

我講緊韓假

烏法

咪撚搞我西部10蚊fg

茜

貓叫真的是上盤嗎 請問

平手盤黎

冰角

冰角冰入球

你外賣平半上盤？

派完真係輸到仆晒街

有10.5未...

同路

狗會1:0

平手盤都有上下盤哦親

11.5又足番水

閪部聯堅廢

爆水玩下 玩出事

11.5細

似西部多d
貓好廢前場

Var 炸，對我哋入了

馬會禁屌！！賭仔收皮

我唔知 我唔想知 唔好煩我

閪部屌你快啲入

貓叫入未勁屌屌

想食炸燒賣但我以前食果間執左笠

見到有兩個球迷係觀眾席食pizza

個11號點撚樣呀

慈雲山？

-10

自己買袋返屋企炸

岩呀 快撚d叫多幾聲西部ng

青山道

半和要gel

俾人燈到人地執埋笠 點搞

救得一個得一個
今場唔會角大

食完又要洗又要盛 比錢好過

準備出10.5了

炸燒賣好食

唉 見係你$50 一串 5粒賣俾你

小食堡？

推 警世

安安

屌

安全套

究竟個11號想點撚樣呀 下下都失 睇撚到燥左

原來又是我

20分鐘4c 44分鐘5c

Hi

6666

正 sick野

6角

做咩

6c

c chow好撚茅

以為自己好好波但係連基本功都唔掂既果種人

好似幾抵玩 但我得廿蚊

角大需要堅持

入未

芝士漢堡

澳假半和派

唔洗留住

mon實了

入1/1.5 b?

咁你而家過$20俾我落訂先，草夠錢再搵我

半場都冇隊圖 唔掛得冇入波

多謝大佬希望再比再啲啟示

尋日有人派你，有冇收到錢

補1

又射龜

熱心人士

兩邊龍門都交出水準，似最多1粒

對左

馬會收角得1個可能

開場4分鍾有9.5 派錢

獅子作客連續第12場半和

有有冇中心想all in

11,5B

清 我都見你all in咗好多場

次次派錢角都買唔到

+1

咩可能

好似1.94

杜蛇復出打救波台手足（第六季）

重心
1）西部聯11.5 角大
2）水原藍翼 盤
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中

啲角連撚柒到

不要再說了

屌,fatfat

是 前日跟到杜狗 一鋪清袋

咁抵死啦

咩呀 1.7x喳喎

心諗角細? 之後就爆到仆街

哭撚咗

最高呀

信徒list+1

今日好似得我一個輸$ 逢親馬拉松

10 1 100

大家開心

11.5s有冇機會

屌 原來你係ig蛋糕店原post主

起碼等2倍

快啦 係咪又要屌

派錢冇cdrom留 波po24...

今季信我賺到你笑

信你老尾

杜杜

不過一開波又狂刷

真 慢慢留都有

屌 仲等我mon住咁耐

半6全6ok ?

遲1分鐘都留到

大佬 等緊你句西部聯咁多老野 唔會刷到角

西部聯下半場禁制就大硬
波角一齊大

咁惡逼你跟？

做乜偷睇我

西部聯對布里斯班嗰場我都買咗和 當時賠率係12:50

佢哋未到開工時間

想g

門 我想轉運

門巴仲有冇水

西部快入波

半和師

呢到啲人成日改名，見到新名好自然偷睇下袋底

你買咗幾多角

工場有消息未

EZ

噚日針晒喺下體會到 冇晒心情
今日買50 100都豬

工場大哥仲未上水

12.5？

個2.5b

撚到

Payme link

即場仲有注，中左再派

唉

係,不過係波膽.

jumped

繼續羊多啲

12.5s

有

搞事呀

多謝大哥

Ok!

問86k

批准

邊個咁大注買11.5b一野落左1.71

等到10.5b 就入
無就心靈注算

半0全4 經常有

屌 你叫佢咪撚講野啦

三星又撚

買咗咩

s無咩可能 我睇b

乞仲好過返工埸

同我條飛一樣

12.5

今日訓醒未贏過希望有

追唔追11.5B

仲未請我 就黎要去搵廚餘筒開飯

收入唔嫌多，一唔返工場練手速積陰德，再去乞

我羊咁多都要同我搶二手飯

神奇更衣室下半貓叫變返獅吼

賺好多喎

日職真係垃9圾
得幾隊先係正氣

韓假半大全細

又miss左派錢

橫濱曼城

收到錢了 多謝佐助
祝長賭長有

閪部tg

齊羊

人人有功練

有角未韓假

閪部xsamsung想jump

走盤輸半姐

10.5s係就快啲爆左
咪又玩個啲補時爆角

睇唔到希望

馬會開10.5未

想上無柒頭

澳假又要冰c

即場大波格 咩事

江原12m var

等0.5/1

節奏比上半慢左..

要開10.5了

又冰乜撚野

三星真係睇唔到

邊隊fg 好

戶口所剩無幾得返500幾
有冇大蛇指我去羊錢

等到都低水入波

買角啦 ng呢場好難講

試下諗no goal

莊家十分強大的

11.5 海量飛

好撚采無12m 仲有得叫下三星

Allin 獅吼？

求其搵隊屌粒先啦

死 分分鐘11c完

西部快手啦

西fg

因為會強開大波

1.5都有2.35水

乜撚野一c都冇

FC江原頂住

我唔會再買大波了放棄

三星完全唔攻 想點

三星入佢個老母

水原入未？

10.5 出左

即場難買...

2隊都鳩鳩下

有錢都唔識執

貓叫入味

閪部球球都射到咁正 咁點入

手持10蚊主fg

可否足水補飛 買咗10.5s

足水就入

0.5/1足水即入

西部想點

真

80‘ 0:1
85’ 1:1
90‘ 1:2

閪部入Diamanti

貓叫個中堅跑得好撚慢

1:0
2:0
Ft

goal 0：1！！！

香港超 90+6 榆園0：1晉峰足球會

是但一邊入返粒先啦

拉 錯劇本你都拎出嚟講

食左角

迪亞文迪入左黎 西部快入！

水原入未

點解咁都唔係角

閪部samsung叫爆區

下 唔係角咩

貓叫入啦

西部D球員好似技術高D

球証轟左10.5 -12.5S

Foul先 唔係角

都係唔好買no goal!!

2:0未

唔差 好多都唔差差差

成班老閪

角大失禁式升水

咁快放棄架

11.5 b

分分鐘7c完

10.5b 入左 等贏

睇緊live愈嚟愈唔似有入球

澳職不買細

冰你老母閪

9.5b準備登場

主席買咩

有9.5b足水即入

無啦，睇live貓叫根本無得贏

老人聯下半冇氣 可能比人偷雞到

777

送角

8.5b啦

無lu

10蚊主fg 但86講完 客禁屌

10.5 足水即有角 爽手啦咁

咁咪等到有先

諗耐一陣就7c

根據路透社消息 即場11.5細 會中

想買10.5又買唔到

唔中你賠啦

你收撚皮啦好唔好

86 要左角大

水原
貓叫
快手入

有10.5 足水即入

Allin左貓叫第一球

c how goal mei

老人聯冇氣

邊度

入1.5b玩下先。

佢賠條毛比你呀
一jer佢 佢又話你睇返我往蹟

1:0！

1:0

炸

屌 買左一分鐘....

炸呀

三星入未

炸！

炸呀傻尻

一叫就收皮

越成三個身位 我呀爺都睇到

炸啦

大波炸！

角細點算？

offside

死唔去住

屌你老母不如企入個籠到咁撚樣越

越

炸乜撚嘢呀屌你老母。。。

boom

炸完

1-0 cash

炸完大家識買啦？

好彩 買左貓叫

三星有冇呀

goallll

Yessssssssssss炸得好！

驚鬼咩 貓叫今場肯定不敗

我估

對家入ok?

炸完...

企入個籠到應該無越位

西部班廢老同我入多次啊

西部fg收錢

真allin?

炸你老母咩

點收

唔掂，屌注主fg補平安

88888

炸完 對家 入兩球

炸燒賣食得未

8CC

溪錢都係錢

俾多3 隻 快撚手

8888888888

888

獅吼咁搞法遲早失架wo...

真係哭撚咗

屌又冇10.5

刷咩角呀 吊

9999

屌佢咩 一出10.5就即刻有角 點入呀

味啵你 豬

9CCCCCC

9c

99999999

俾多2 隻 快撚手

尾數1000 角定細好？

999

水原 貓叫快手

炸完對家入

99999999999

換埋老沙入黎就真係等死

10.5,11.5高水準備

80分鐘前齊收 好無

9.5 10.5 gel

12.5大定細？

Gel你個閪

一買11.5s就刷爆

基本野 齊收

屌你老母 比假希望角細

等貝利沙絕殺啦

三星悶到

大波格原來係流料

原來是...you

有無追數注

#676
金碧旺旺
• 4m
根據路透社消息 即場11.5細 會中

又話中硬 屌你老母臭閪？

不是我講 我都味買

唔好

閪部龍門大神救

見冇刷過c 就入左11.5s

又唔撚你講呀？

咁都救到

有11.5 足水即入...

買咩好 有冇帶領

汪汪

知你龍野啦 口水飛鳩up

0.5/1 入得未

咁都撲唔到角..

今次味買

抵啦 澳假買細

差啲10c

買咩炸咩 on9

你去死啦 好撚肉酸啊

講左角大派錢

你咁高命中 洗乜人帶領呀

想問即場角可以點贏

搵人斬左個龍隻手佢啦 救救救你老母咩

你出少句聲得唔得呀

三星入多粒喇好嘛

鳩up姐 今日成日冇買波

No goal

咁你收撚皮啦 扮賭神

快啲入波

老人聯我長10蚊都昆

係呀

貝利狗入未

呢場點都有球 足水就上0.5/1b

我長

大波黨去得好安詳..

屌12.5 會唔會太冒險

主fg, 0.5/1b

賭神就唔係既

會 睇個勢 11.5 都啱啱好似

啱啊 角大真係派錢

10cccccc

10C

10000

想問買12.5 會唔會太危險

10CCC

屌你老母！

加油啊！

10

俾多隻呀喂

獅吼個龍好慘..檔左咁多必入波,前場都未入倒波

諗緊12.5定0.5/1

咁又救到

屌 爆撚到咁 唔會角細了

12.5應該岩岩好有

-2-2

啲龍

啊曾經9.5

27射0:0

10.5 11.5 波po 大勝快撚手

角細輸埋 爽

呢隊本身就係勁在個龍

唔好再講

好耐啦

80分鐘 貓叫會入波

11.5b上

12C叫我 去買送

又煮狗飯

今日食咩

又c?

停c plz

都要食架 屌你

咁我跟你囉

好得閒？ 自己睇啦

買左11.5s冇錢食飯

Goal到未

D角忽然快到補唔切....

D雀多到...

你老母閪咩 11.5 細 中撚硬呀嘛 賭神

12.5又準備練心臟

唔等埋個2c 加送

見你講到咁 跟你

蒜容開邊蝦 炒介爛 整多半隻油雞

角呀

12.5c

睇落幾正

C即係點

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

西部搞掂收錢

咁就入

炸未

1:0！終於食到炸燒賣

Goal!!!!!!!! Gel

搞撚掂

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

diamanti好波

廢老好波

真係輸

再入多個

點炸

未等到0.5/1 2倍就入咗

買NOGOAL了

我屌入緊0.5/1

識睇盤->買西部

No goal jump
最後有無生命注

炸完咪係入

神

差d想屌9你地報假
打完段野就響1:0

等唔到

終於入屌你老木

話左迪亞文迪出黎波大角大

追多注NO GOAL

中風 未買

比多2角

見0.5/1大有1.9可惜講左唔買大波

咁你買好多？

FC江原入返球波贏左去好嘛

要番角細先

goalllllll

未出貝利沙都夠贏

貓叫即場反CUP

2:0 ok!

炸

薯條

嘻

ok!

再入啦，唔該。

燒賣

比多3隻

好撚彩屌左注主fg

1:0 10c完 大家開心

0.5/1 全格OK?

2:0 11c ft

西部繼續入

生性喇 三星

關你撚事咩燈西
尋日陸軍車仔輸撚死你未呀

1.87都係唔買...練心冇2倍對唔住自己

賤種貓叫 老母死撚晒

教練爆seed

人地都無買輸條毛咩

10蚊想食串炸燒賣 請出招

走盤啦大家開心

英文有料

大......

三星隻nigga識唔撚識踢波

繼續入佢老母 唔好停

10.5s力頂

貓叫快入走盤

你又岩

主fg 2倍幾 和味到

三星唔杯 唔該輸埋開大波

哭吖！

戶口仲有30蚊 點部署 想食韓燒

1.燒肉飯

C how d中鋒都係咁撚廢

見你講到咁 以為你買好大

冇柒頭

個個尾巴圖廢撚到

西部ng gogogog

貓叫反cup 20倍

冰呀冰呀冰 冰呀冰呀冰

10.5s點輸

做乜咁惡鬧旺旺

個場好多雀

Samsung入未

唔撚好神11

搵到場7+波

迪亞文迪超班到

Ok 入手12.5b 先

10.5可以點輸

細

你講足全日水人買我都以為你買好大

10蚊淨係夠食串炸燒賣

是旦

又唔出水

西部似想整多粒。

10.5b 12.5s 點輸?

再留1.半串炸燒賣

多謝子龍半和

哭 水原盤又輸

啲雀報佳音 預示主隊會有多球

咁撚多雀

買條雪條算

似無入球了

咁撚樣都無角 踢咩尻

孖條

13.5b衝動左

唔係神10掛

貪到

初盤11.5

大腳板好貴

快 係咪又要屌

話左獅吼垃圾黎

追和未

貓叫CUP

個黑柴做乜尻

我都以為你贏好多

咁我自己奶腳板算

望實射都飛機

咁快死淨咁少人既

12.5 same

貝利沙己入
主ng 可轟

當你想買角，而佢又高水，咁你就有可能中咗馬會天仙局

應該會2：0完

條過關又有排先派

自膠誤中假球

貝利沙入埋黎 可以買西部ng

一世不買英超

我放左落雪櫃希望等陣有得奶

仆街 10.5 13.5b齊針

車仔又假球？